燒元寶呢啲唔搵錢既行業幾時會滅亡？

我指既係因為大財團唔搵錢，呢類燒金銀衣既傳統好快無人做

最後一片土地就係殯儀館，因為搵錢所以先有力量去維持

呢個世界無人死，呢個行業咪滅亡囉。

以我所知賣呢d野果d店舖好好搵

1:2 size的電單車幾千人一樣有人買

梗係好搵，女朋友親戚開舖頭賣元寶蠟燭
供到兩個女去外國讀完書
再係舊年用60萬裝修屋企